其實班低學歷服務業前線有乜資格話d客係乞客？

1. 如果無客的話，自然你班服務業撚樣根本無必要存在。而家客人比機會你生存，但你反而鬧返d客？

2. 你係讀唔成書先要做服務業，呢樣大家心照。你要受人氣，係因為你學歷低，後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭。

3. 你班撚樣唔好怪僱主請新移民取代你班本地服務業。你睇下痰仔呀姐，勤力又態度好，人工合理。你班撚樣明明最低下層學人揀客又多要求，你憑什麼？

4. 你所有工作上無論要面對咩都好，人工係包左既。你做唔掂或者唔想做你就辭職。唔好死係度又要收人工又要怨。

樓主on9

Agger

乜柒工都好最理想就大家互相尊重啦

你可唔可以正常反駁？

你係唔係做服務業？

的士佬揀客你會唔會屌個的士佬？

醫生得人尊重，因為醫生唔會揀客

一個人有冇教養，睇佢點對d侍應、下屬就知。

啱

同樣一個人點返工

都睇到你有無教養

成日要人尊重你服務業

但你有無見過醫生要日日要求人地尊重你？

你地服務業做左d咩要得人尊重？

唔客氣咪加料

互相尊重姐

樓主成個 Karen 咁

所以服務業就係咁

你有乜資格要求人尊重？

你自己都唔尊重自己份工

反要客人尊重你先？

以你個智力

可唔可以正面反駁到？

你地會唔會尊重揀客的士佬？

到底樓主俾幾多個侍應sales鬧過先咁重怨氣上嚟開post

得罪講句

醫生先有本錢揀客

你地只識負評

無人去反駁

因為你班服務業撚樣根本無道理去評論客人

要比人鬧過先可以開post？

服務業有乜資格去揀？

你讀唔成書，但社會都比機會你地用勞力去謀生

你地無珍惜，反而鬧d客？

你地比新移民取代，係抵你死

服務業精英完全無足夠智力去反駁？

認真講句
就算俾你做中層人員
都有機會對住啲奄尖閪客
甚至更加仆街嘅都有
唔撚好以為做嘢完全唔駛受氣
屌兩句老母就著火不如咪撚做

笑撚死

唔好講立場政見

你望下正苦高學歷高人工班官人人都比人屌啦

我真係唔明低學歷低人工既柒頭有乜資格叫人唔好屌佢

OK

有無反駁？

安份做你既服務業基層啦柒頭

唔想做就辭職

淋病柒婆日日都俾人屌緊

辭職啦柒頭

唔好霸住d位

請新移民平靚正

人工包

人工越高越多人屌

Agger
香港服務業真係閪撚到

完全無能力反駁

默默負評

真
現實比人撚上黎開post

究竟香港係有閪客先定服務業閪先

根本唔關行業事，係尊重問題

邊個要收人工先？

你收人工係唔係要付出？

你收得人工就包左有閪客

但你隻服務業無資格學人閪

因為你收左人工

憑什麼要求尊重？

啲侍應串柒柒先點計?
好聲好氣問侍應嘢
班侍應就串過碼頭咕哩
咁都唔屌得?

咁用返你嗰句
你個客人都唔尊重你
咁你做乜要尊重個客人？
我唔鍾意我份工
唔代表我冇禮貌對待客人
但係客人冇禮貌對待我
我就一定唔會有禮貌對待返佢
呢啲係禮貌同人品修養問題
關學歷乜嘢事？
學歷低同有冇禮貌有咩關係
以前啲人夠個個冇乜點讀書
咁係咪個個都冇禮貌？

客人對waiter態度好

係waiter既運氣

但waiter你無資格去要求客人老奉去對你態度好

睇吓咩鋪頭
有D獨家生意既
班sales串過你

咁呢個世界實有好有壞既 人點對你 你咪點對人囉

你收得人工

就包左有部份客對你閪

你覺得咁既人工唔值得比人屌你就辭職

你有資格去決定

辭職啦笨柒

飛雞成日話d客
但就覺得自己好高級

所以你都唔好怪香港人鍾意投訴服務業柒頭

而家基層waiter都學人揀客

弱智

嚴重懷疑樓主係失業新移民

中上環啲閪人請佢講多次個order都會兇返你轉頭
係啲香港人好鍾意用自己個標準黎套落其他人度
試過喺Cafe打工用手攞啲冰入去直接用手指攪勻
再加4shot 飲撚死佢
我仲會同佢講多謝你呀 have a nice day
屌你老母返part-time我要受你氣？

試下咁同班狗講
睇下點??

唔夠noise呀個post

無人做唔通你做，咩行業都應該尊重，無人做掃地掉垃圾你諗下會變成點，你尊重人，人尊重你，佢有咩得罪你先

好聲好氣問侍應嘢
不過是旦啦 你點覺得係我問題

我希望你一世都唔好做消費者遇到part time啦

人地尊重你服務業係你好彩

但你無資格要求人地老奉對你尊重

正中係顧客是上帝 顧客永遠是對的 就好似係d暴發戶心態

任何的士佬都態度唔好
唔會再搭 垃圾行業

原來人同人連基本尊重都叫好彩

想上熱門？

樓主係保安狗

你出街冇俾黑警打係好彩

但你冇資格要求黑警唔好打柒你

基層服務憑什麼有noise？

乞客咪又係服務業圍內打飛機

諗清楚點解你要做服務業先啦

高學歷都可以做服務業前線 例如： 銀行大把都係大學以上 或碩士畢業

人工包？
睇過份約有冇寫到
我撚鳩你我照樣有人工
你覺得你幫襯佢要俾佢閪
唔撚鍾意嘅
你咪去第二間囉
又要咁撚犯賤 留喺度俾人當狗撚
唔滿意咪去投訴囉柒頭
又唔撚夠膽當面屌人
淨係識喺連登吠
你下次過嚟我照樣撚鳩你
你啲咁嘅弱智死毒撚
繼續上網好嬲好嬲啦

其實你個服務業腦袋係唔係覺得好理直氣壯好有道理？

無論面對閪客/串柒柒嘅侍應，定有禮貌嘅客同侍應，自己都係要做番個似樣嘅人嘅啫

至於你覺得點先叫似番個人就...

咁其實你個閪客腦袋係咪覺得好理直氣壯好有道理？

起完底法國樓主個人生都幾失敗

好客氣囉我對啲侍應
你對人點人哋feel到
客客氣氣俾人搞嘅話咁你抵死啦
係要求人哋對你好之前唔該自己有啲來玩

嘩咁勁咁有霸氣呀？
諗下點解你淪落到要做服務業先啦你

合理化自己嘅賤種行為仲要覺得自己好威
反省下自己點解咁撚賤要返呢啲垃圾part-time
錢又唔係搵到 所謂既工作經驗一文不值

雖然呢個係戇鳩post 但係講既野錯唔哂
仲引到你哋班垃圾出黎

咁係bias，講完

啱啊
服務業打份工，又唔係做人老豆老母
做賤人同仆街又唔係犯法，邊有資格同人教仔

無謂偷換概念自己出醜啦你

啲閪客永遠唔覺得自己有問題㗎

禮貌

換你老母閪咩
出醜
你睇吓你自己個樣就知乜撚嘢係醜啦

律師都好似係服務業
Legal Advisory Service

投行Bankers都好似係服務業
Merger and Acquisition Advisory Service

睇黎係香港生出黎就應該要比呢D閪人屌

所以我話樓主bias，隻眼生到頭頂咁高，佢親戚朋友做服務業就gg囉

如果你做服務業

希望你對客都咁霸氣

收份基層人工都感覺良好啦你

呢個係教養問題，你會唔會去笑人掃街，你專登去個掃街嘅面前撚下佢？先唔講人工幾多，你話人工包埋我笑撚左，就係多得你呢d咁嘅人，個社會先咁扭曲，乜柒都理所當然，仲有如果冇人做服務業，樓主應該等餓死

因為我享受撚你啲戇鳩仔啊
可唔可以呀
好鍾意睇你啲戇鳩閪客激到扎扎跳
又唔夠膽屌出口谷撚到面紅耳赤個樣

你認為waiter可以同以上兩種職業睇齊

我都無野可以評論了

唔係呀嗰陣時part time 啲錢儲儲埋埋
夠我而家去考分析師牌啊
你估好似你咁有錢呀

不撚冇禮貌就唔值得尊重㗎啦

岩呀，你老母接客接到閪都爛，一邊比人屌住老母咁屌緊都重要笑住面講多謝多謝，然後唔好彩比個嫖客嫖撚大左個肚柯你出黎，之後靠賣人奶play先養得大你，又難怪你咁撚戇尻既，童年陰影要多少少時間去沖淡，加油呀樓主

樓主呢D就擺明天生就係閪人
受咩野高等教育都洗唔走陣臭閪味

你希望你自己呢個鵪鶉毒撚
下次遇到同樣情況識得屌返人
而唔係上網喺度吠先啦

醫生串個客咪一樣會比人話服務態度差

真 但多數都會明白啲客麻煩係正常
因為賣既野都可能複雜少少好多嘢都要注意 要慢慢傾

而家講緊嗰啲賣衫褲鞋襪唔知憑咩有咁嘅態度

但講真我就好小遇到啲好撚西既sale. 上至買樓下至買衫 我認同主要係基本尊重同個人唔好太柒
都有遇過一啲好撚閪咩都冇做都好似得罪佢既垃圾sales

不過其實好簡單想避免呢啲情況 去返啲貴少少有質素嘅地方食嘢買嘢就已經好好多

佢呢啲真係去到邊都俾人撚
又唔係好撚有錢
好撚有錢你就包起間鋪啦
到時就個個對你客客氣氣啦
買咗幾千幾萬蚊野喺度當自己皇帝嗰啲柒頭

咁大怨氣

應該係釣到隻服務業精英

網上咁霸氣

現實做基層服務業做一世

現實生存慢慢受，慢慢捱啦你

搏唔到

你死啦 呢個世界垃圾佔大部分
都唔知點攬你好

其實屈機男係咪人生咁自卑失敗先周圍貶低人

講學歷 狗官邊個唔高

原來連登仔個個話自己月入50k

但咁多人又對屌基層服務既post咁憤怒

怨氣？我見你條怨婦咁
重練啦師兄

係呀 職業無分貴賤
我真心咁覺得

所以不停被人身攻擊

無所謂

班人網上凶狠

現實碌撚

網上同人講月入50k

現實做基層服務業收15k

btw照樓主意思，你做唔到最top個d職業嘅話，都係唔努力，低學歷，即係廢，即係無資格出聲想知樓主做緊咩職業點解有資格出聲屌人

bob叔啱你睇

唔知香港人做基層服務業有無資格重練呢

嗰個咪你呢隻鵪鶉囉
你隻鵪鶉夠膽當面屌人哋話
你而家就沾沾自喜開po話
今日屌到個低學歷基層服務業仆街啦

呢個係教養，你咁叻去做咩要扲基層出氣？
咪又係見高拜見低踩既loser姐
返上去蚛蟈篤住個公安個鼻屌尻佢嗎
佢地都係基層，服務黨🤭

弱智

無分貴賤就唔會人工差咁遠啦

所以你嘅行為咪反映咗你嘅質素囉
呢一刻都唔覺得自己有問題 客人冇禮貌你就用啲不知所謂嘅方法報復
連自己嘅工作都唔尊重 就學人地講尊重呢兩個字

係呀，屌你老母咁撚巴閉咪唔好幫襯一陣幫你加料呀傻閪

係啊我好慘

住公屋做保安

石Q

哦姐係你哋嘅尊重係基於錢架啦？
即係唔關個客人有冇禮貌好唔好態度事啦？
我好有錢買晒你成間鋪嘅嘢就屌晒你老母全家都得係咪？

就算我好有禮貌但入嚟唔係幫襯呢就已經係仆街啦

其實如果係咁就唔好講唔多廢話一個字錢就得啦
學乜撚嘢人講尊重

做基層你就應該有做基層既道德

安份守己服務客人我無屌

我係屌d基層服務業學人揀客

照你嘅邏輯

你入去任何餐廳酒店都係買食物同住宿 你憑咩要人尊重你比服務你？

就算服務費都唔係啲員工收，你叫人老闆出嚟比啲尊重你囉

第2點係乜撚野LOGIC 黎?
所以讀唔成書 就要受人氣? 樓主個腦係咪比啲西客屌壞左?
每個行業 都應該受人尊重 無話做服務業就一定要預左比你地屌
大家都知返工辛苦 有時累 可能做錯野 洗唔洗下下屌撚到人地隻狗咁呀
你估你比果小小錢大撚哂咩

今次到服務業
到底兒登仔有咩係批鬥唔到

咁你直情人生贏家添啦
下次記得唔好咁撚鵪鶉啦喎

你返工唔好收人工囉

柒頭

屈機男乜都屌一餐

醫生唔揀客
但醫生識劏客喎又點計先

個個行業都有啲仆街潛規則
根本唔需要神化

你起下條友底啦
個個po都係差唔撚多
又係現實冇乜存在感
喺度博人哋關注佢嗰啲

睇怕師兄今日比人揀完黎
咁上心做乜？

喂唔係自己都答唔到自己啲神邏輯下話

好快會有一個po

棵樹阻住我行路，所以我撚鋸左佢
好人好姐做棵樹都做得閪過人，生係條路中間

難聽過粗口
真係唔覺有問題

其實你諗唔到點反駁就無謂FF d野出來鳩up啦

弱智

鬧你咪鬧你 ，夠膽咪即場屌返人轉頭囉垃圾
但你又唔夠膽，走上黎鬧有咩用

4 shot? 睇下間舖用咩豆 soe嘅話我冇所謂啊

講左要受氣

係人工包左

做掃地姐姐咪好慘

服務業自己拎自己同棵樹比的話

我無意見

+4通常如果條友係傻閪
又叫啲甜嘢
會放6shot 再加甜啲等佢冇咁覺

使撚你有意思
繼續批鬥你d目標啦

部分同意，服務業受少少氣係情理之中
但客都唔係老奉態度差

on9仔, 醫生唔係賣服務, 係賣知識, 尊重佢係因為佢學識高過你
如果佢淨係負責送藥比你, 餵你食藥, 咁就真係服務業啦

咁你先知啦😏

同畜生講教養無意思啦ching 佢有教養就唔會成隻狗咁

樓主做盛行
得罪講句
所有工作係service緊人
就算做老闆 都係要睇人面色 應酬

其實佢人生幾可憐，一年三百六十五日踩人貶低人一等抬高自己，好似全世界得罪佢
叫佢貼樓契又貼唔出
由紅登柒到而家

樓主比人屌完黎？
唔係個個都忍你d咁既系客

其實班低EQ客戶有乜資格話服務業前線係低學歷？

服務業無資格要求客人老奉態度好

一個人嘅人格尊嚴唔係由佢份人工去定義。
即使係月入1億，你人格閪，你仍然係一個人人皆可辱之嘅仆街。
你月入10k，人格高尚，仍然可以贏得尊重。
樓主狗眼看人低無問題嫁，但如果到時有好似侯景之亂咁嘅後果，唔好怪人。
德蘭修女都係幫人炆屎抹尿嘅低下服務階層咋嘛。你月入500k，你咪隨便侮辱佢囉。閪人又唔犯法嘅，不過唔好怪人閪返你。
唔好話人工包左，你俾人屌，你人生包左，屌你都唔犯法嫁。

啫係有錢就大曬 咁你同大陸班有錢佬有乜分別

Waiter賣乜？

好似石Q

點解要咁做 你咁樣做係冇用架 最好嘅做法係fake佢飲唔鍾意嘅野

我自己飲多會頭暈
有同事係會檸檬加奶 但係我唔夠膽玩到咁顛

所以我就提出

基層服務業無資格揀客

啲人睇醫生會唔會叫醫生開多幾粒藥 做手術要開多幾刀
你會唔會叫醫生俾discount你
唔會呀嘛 你俾幾多錢咪有幾多服務囉
你俾十蚊就迫人地俾一百蚊既野你 呢啲咪唔尊重囉

同意無資格話客係乞，
但唔同意低學歷先要做服務行業

食開大排檔？

香港有邊份約有列明？小弟真心想知

同埋照你邏輯

姐係我都可以講你去食飯包埋受氣咖喎

你買食物姐嘛

高學歷又有必要去做基層服務業？

你呢啲老馮要人哋受你氣嘅客，比人話閪好正常
你講得出呢啲嘢，無論你搵幾多都好，你骨子裏都係一個低賤嘅人

佢自己講左啦
住公屋做保安
唔怪之得要上黎連登放負啦

你啱不過見到下面咁多人認同，所以先講下

聽過有啲醒啲嗰啲會 吉川佢杯底
跟住放落外賣墊 等佢上到Office拎起杯野就奶野

咁你返工唔好收錢囉

Waiter賣服務囉 拎野食比你 幫你落單唔洗做呀?
fine dinning既咪present埋menu, 做埋wine pairing比你囉

啱

所以基層服務業低人工係抵死既

其實佢人生失敗到係咪貶低人一等平衡心理？

Waiter 份約一定有寫要服務客人

受氣係其中一環

個客西你係唔係唔服務？

咩料啊你
而家講緊佢呢條廢柴閪完人哋之後
又話人哋憑咩話佢哋係閪客啊
所以咪叫佢呢種咁嘅廢柴又要閪
又要人哋對佢咁客氣嘅話
咪包起成間鋪攞錢達撚到人哋驚
人哋嗰個咪自然對佢客客氣氣囉
明吾撚明啊

其實樓主開完個post都唔會改變到D咩，閪客繼續有，服務業態度照舊，樓主你一係就唔出街，一係就繼續接受，自己揀啦

上網鳩up唔使本所以未好似癲狗咁周圍咬人

cap低先，廢事樓豬話我老屈

你咁叻就唔好收雞碎咁多走去做基層啦

走去做富豪傍友啦你咁好服務

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

其實呢

世界任何地方都有服務業既 就算高低學歷 都有用武之地

但依家set曬前設又高學歷 但做基層服務業

建議可以加多幾隻字係題目就方便討論

照你上面咁講

冇必要，除左個個人係老闆做埋前線服務顧客

你講到好岩
客唔係老奉可以態度差

但唔代表客態度差果陣你可以反擊
因為兩者一開始已經唔係對等既關係

師兄你連一個人應有嘅基本認知同邏輯都無

真係好難同你溝通

介唔介意透露下學歷

善用起底功能

係囉

網上凶狠有撚用？

現實要做服務業基層

不過唔讀書咪一樣做到高薪差佬
大把紀律部隊都係

可能要由紅登開始起

讀ive

咁你咁叻都唔好俾錢基層賺啦
嗰啲咁嘅臭四

你班友仲同佢認真
呢條友出名假膠黎架啦
咪撚再同佢浪費網絡資訊啦

所以我就話

香港人基層服務業會比新移民員工取代

其實人工低唔低就好主觀
但一個人既品格就係大家去評定 所以暫時我睇你就一定係個仆街

你幾時見過服務業揀客
拒載有得投訴
拒收錢都有得投訴
如果係唔合理原因 一早比人炒啦

任何行業都唔會揀客
做生意姐

一定？你到底有無睇過任何一份有關合約？

不如你都係做翻啲research 先出嚟屌 會無咁肉酸

我支持你屈機男！

又係呢條撚樣，今次你嘅身份係HR定保安呀😂😂😂

唔好等佢哋落嚟啦
你直接死返上去咪有最好嘅服務囉

你咁嘅閪客去到邊個國家都係一撚樣嘅啫

永遠都係人哋有問題唔會喺自己個態度有問題

讀得書少唔代表要受人無理取鬧囉

樓主都鳩鳩地

閪客都尊重果d叫奴隸

你份人工包左囉

唔好收人工啦笨柒

傻鳩樓主好撚興奮
大家係度滿足緊佢比人圍屌既志願

樓主輸錢輸到要搵服務業出氣
其實你啊媽都服務過你
不如今晚屌自己老母?

M屬性

痴線

啱呀

基本上大部分工種職級 包括老闆 都係做緊service
對象唔同咁解姐

寫字樓完全唔洗見客嘅boy 打文件呀姐
都係service 緊佢呀頭同老細呀

樓主，如果你係因為比人歧視過所以按同樣叢林法則做返同樣既事，咁你好大可能會無間咁永遠出唔到呢個循環。

同樣logic，你覺得服務差可以唔幫襯，冇人逼你

啱 好認同
就同啲下等職業屌客一樣

我從HR角度出發

輸咩錢？

所以咪情理之中，返得服務業就預咗啦

人同人既基本尊重應該係人一出世就學識，除非你係由頭到尾都自己一個生存，零社會交流（唔係social animal)。個尊重亦都係相向而平等既。

點解要用學歷去界定一個人應該得到幾多尊重，更加唔好講一個人既學歷幾大程度上同佢既能力有關係。大把人冇學歷都係社會中游上游，可能佢哋有屋企背景，可能曾經有個好好既機會比佢發揮所長，種種原因比佢哋爬到上去，咁我係咪要尊重佢哋多啲？

佢哋係有人工，但唔代表可以唔洗尊重佢地。如果你係根據一個人既社會地位而比番相應既尊重，你有冇需要反思下你屋企對你既教育？

講多次

服務業無資格要求客人老奉尊重

確實係,不過有錢洗鬼打工咩

性質都唔同，如果的士佬個個收費固定仲洗乜揀客

酒店post俾人串到冇面要自己開post取暖

你唔尊重人地，反而要人地尊重你先？

其實有可憐佢，現實咁慘

cls 自己個人生要有幾慘先會喺連登眨低人嚟刷存在感

你點知道我現實好慘？

酒店乞客

自己講嘢乞人憎到

其實係
但做服務業既未必會咁諗

Loser ，其實佢喺紅登已經出晒名被人撚

我係屌柒你
咪投訴我
咪炒我囉
又唔敢喎

搵個平20%既新移民取代你

正正香港好多樓主呢啲，對眼生喺頭殼頂睇唔起人的人，香港至係世界知名的投訴之都！
係，客有恩客，服務業都有閪員工！
但咁唔代表要乜氣都受顧客是上帝人工包受氣！
良好的服務係要店主，僱員，客人三方都互相尊重，才能有良好的服務環境！
仲有，而家係咪重返奴隸時代？學歷or出身低就注定要俾班人上人玩死先？！
當一個文明社會連尊重各階層都唔識，仲有乜資格講文明？！

做人基本互相尊重
講完

隔離post 一句空姐係雞就一呼百應
這就是連登

可能連登仔多基層服務業

樓豬做保安唔係服務業？

1. 有雞先有蛋, 有供先有求

2. 讀到書都可以做服務業, 讀到唔代表搵到錢, 都唔代表要無故受人氣

logic fail太多.

係

保安可以閪返住客

之所以話人西客，係因為果d仆街客無理取鬧，自己有問題又要罵staff同發洩，R著數。D客人咩都認為自己啱曬死都R番生永遠唔知醜。乜真係有人係啱曬既咩？有既話我都好希望D西客可以介紹一下俾我識。同埋都有好多大學生做服務業/照顧人既行業，例如安老，護士等。有部分服務業既人的確都好西，果D西staff的確係冇資格話個客西，但係一個服務好既staff不論學歷人工都理應得到尊重。因為冇人有義務承受其他人既氣。

PS.小弟正是低學歷既服務業從業員

真
啲客唔閪又洗乜請佢

基尊重都唔識 冇嘢好討論

唔驚新年冇利是收？

點解可以當自己好似高人一等甘你上流社會？

基層服務業都網上凶狠話唔怕比人炒啦

醫生唔會揀客 笑撚死
你睇醫療卡醫生咪冇得揀
幾撚多大牌醫生揀症黎做

樓主有冇諗過見下clin psy ，起起你底發現你係非一般高度數

啱

大牌waiter既出現真係令人R爆頭

憑什麼

樓主意思係咪以下咁?

如果無大陸客的話，自然你班香港服務業撚樣根本無必要存在。而家大陸客人比機會你生存，但你反而鬧返d大陸客？你係投唔成胎先要做香港人，呢樣大家心照。你要受人氣，係因為你投錯胎，後悔點解當日唔投好d胎啦柒頭。你班撚樣唔好怪新移民取代你班本地人。你睇下大陸人，勤力又態度好。你班香港人明明最過氣學人揀客又多要求，你憑什麼？你所有生活上無論要面對咩都好，香港人身份係包左既。你撈唔掂或者唔想做中國香港人你就移民。唔好死係度又要做中國香港人又要怨。

香港人人人都係咁嫁啦

收工係背後話客閪就叫大牌
不如讀多少少書先

唔讀書先要做waiter

我讀完master都做炒散 有咩問題

咁你冇做過國家領導人都冇資格批評習種啦，閪客。

狗洗唔洗尊重?

同人鬥屌/比人圍屌/係咁屌人 既痛快係飲汔水止渴，搞唔掂架

係你以為人地人工包左姐
人哋唔覺包左又冇俾老細炒咪得囉
直接出糧嗰位係老細唔係你呢啲西客

你又有乜資格話人哋人工包左啲咩？

其次理想係可以互diu

客越西staff咪越西囉

你份人鳩咪鬧你同學歷人工無關係嫁。

岩 支持 根本服務業好多垃圾
自己一啲服務態度都冇反而話返人轉頭
真係好嘢

屈機男冇聲出
假定人哋一定係無錢無技能先可以返服務業

我撐你呀，人點對你咪點對返人。

上到嚟繼續俾人撚